讓好圖永存，請大家加入呢個Group

有監於lihkg嘅巴絲打，post左啲好相又怕人起佢底，又俾人鬧變態又剩咁，搞到之後入嚟嘅巴打睇親都係死圖，所以我請大家加入我whatsapp 或者telegram呢個group,以後有咩好圖都唔怕睇唔到啦！請即加入60744202呢個群組

請按link加入啦